識條女，佢廿十頭時佢老豆過左層樓比佢

之後佢就睇唔起男人無樓

去到今日四十歲嫁唔出

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

公屋仔比少少公德心

自己跳入垃圾桶唔該

樓主20年前識個20歲既女仔 咁樓主今年幾歲

43

住公屋

做保安

搵14500

住劏房/瞓街嘅跳樓點睇?

訓街學咩人跳樓

佢地都跳我地D公屋仔點跳

公屋仔鬥垃圾？

老鳳移咗民所以冇得做公屋仔
但係睇唔順眼有人再次批鬥人住公屋
做過前線勇武手足嘅住公屋係咪又垃圾?

一日公屋仔
一世公屋仔
前線勇武手足（公屋仔）
公屋仔跳樓=亂拋垃圾

係屋台
買樓 嗌gogogo嘅 先係手足

人生贏家

你一個月可以用既錢可能多過月入3萬既人

當年佢睇樓主唔起
依家可以睇唔起個老姑婆40歲都嫁唔出啦

之後屈機sir 做私人樓保安既時候入去呢條女屋企慰藉佢同奶西～

巴，你啃咗佢，等佢專心在家，唔好返工害人

了左廿年嚟既心願

14k保安都可以食女

係一定多過

好事

咁你仲唔奶佢

廿十頭即係二百幾歲啦

Sorry 我淨係覺得連保安都搵14500 ge年代 ， 一個月供萬幾蚊樓真係會爆咩 除非人工幾何咁跌 機會有幾多呢？